麻煩admin del post thxxx

麻煩請admin del左下面個post
因為雙方已經和解 唔該晒